[警訊] [少圖] 22日苦難印度神遊

同左兩個朋友一齊去左印度

原本日日都已經曬到死 無精神動力去寫遊記

點知偏偏今日原定坐2A 既火車(有冷氣)full左

所有ac class都無位

局住要坐sleeper

係咁嘅環境 熱到痴線天氣

坐成11個鐘真係人都癲

有咁多時間 又訓唔到

係時候上黎開post

整返個印度警訊+遊記

方便各巴絲打去印度經歷苦難

都唔會比人呃太多

好想去印度

序

原本我自己都係一個好鐘意去旅行去冒險嘅人

適逢今年畢業

就決定同兩個朋友一齊去冒險 玩個長旅行

由於朋友A係社畜嘅關係

12號朋友A就會返香港

而我同朋友B就會飛去孟買繼續鬼國之旅

原本一開始係決定左去埃及旅行

但朋友A一成功請假

ISIS就炸左埃及

當我地再決定去北韓

金仔又開始多動作

最尾我地決定去唔成埃及

都要去另一個四大文明古國

所以就算知印度成為強姦鬼國

都無有怕照去！

雖然有d 景點真係好靚

但暫時黎講 印度都係一個苦難之旅

網上講過既呃錢方法 騙子

好多我地都成功爭取去經歷

感覺我地好似取西經咁

每日都總會遇到一劫

周圍總會有d 蚌精蟹精想dap我地

lm

推 遲一兩年想行陸路去印度

留名 求經歷 想知如果無人一齊去 一個人去你夠唔夠疆去

留名, 準備一個去南印度

第一日

所謂萬事起頭難

所以第一日都算係暫時最苦難嘅其一日

一開始搭飛機

就已經好容易感受到強國人果種無禮貌

當D空少推住部餐車

D強國人係直接伸隻手入去拎零食

重要成個大袋咁款

連個印度空少見到都側曬頭

真係樣衰到

落機就已經感受到印度果種hea同懶散

e-visa有好多個counter

但其實上得一個counter係有人

埋到去 佢已經好hea咁同你做入境

做做下又會唔出聲咁走左去

返到黎又會去左其他counter度執下野

最尾先返黎慢慢同你做埋個入境

完全唔知發生緊咩事

效率又極慢

機場既廁所 又幾過癮

之後我地就搭機場快綫由機場入新德里市中心

快線60Rs一程 對印度人黎都算貴

所以都無咩人搭亦都叫好乾淨企理

同平時大家想像 D人堆到上車頂係好唔同

成程車都好舒服 好輕鬆咁到左新德里

印度車飛

但由一踏出新德里車站

惡夢 苦難先正式開始…….

會唔會出到一半唔見左人

Lm

其實係hostel 都見到唔少一個人黎印度玩
感覺上都ok 安全
一個人重可以借D二 揾埋d鬼妹一齊去玩
你都咪話唔正
但如果無鬼妹相伴
個人覺得一人可能會有d苦悶
因為d印度交通 印度佬都好煩
有個fd分擔下 一齊數苦會好D

留明
我都想趁後生去印度見識下

快線係最好坐之後就地鐵 但都係鐘意坐火車 冇門又唔會停定要跑住上落車 好撚正

唔係呀 好撚多印度人都好搞笑

因為我地hostel係新德里站附近
所以坐完機鐵就出
之後去其他城市 景點就地鐵 火車 巴士都有試過

無錢來往就好友善 好正既
但一有錢 就好容易出事
普通係街行都已經勁多的士taktak佬煩住

坐埋禿禿車 有大麻食

巴打小心菊花

tuktuk就緊係有坐
大麻就唔講啦 不了

因為我諗住半警訊半遊記咁打
可能都係主要講下特別野有趣野
講下印度會點呃人錢咁
所以可能唔會好詳細講景點 坐d咩咁